《社交網絡》編劇Aaron Sorkin : 是時候拍續集了

《社交網絡》的編劇阿倫·索爾金透露，該片可能會有續集。他在一段新的美聯社娛樂視頻中說道，是時候繼2010年大衛·芬奇大獲成功的電影之後再拍一部續集了。自從電影以解決文克萊沃斯雙胞胎和愛德華多·薩維林的訴訟結束後，發生了很多非常有趣、戲劇性的事情。

阿倫·索爾金並不是第一個想要拍續集的人，《社交網絡》製片人斯科特·魯丁似乎更急於推出續集，他不止一次給阿倫·索爾金髮送電子郵件，“現在不是拍續集的時候嗎？”但目前，關於該片確定拍攝續集的計劃還沒有一個正式的官方宣佈。

但目前，關於該片確定拍攝續集的計劃還沒有一個正式的官方宣佈

拍ZUCKER上國會畀人盤?

拍zucker點上中國陰道

拍奶共

呢套真係好好睇
Biography戲可以拍到咁緊湊